頭髮生得又密又硬 剪咩髮型先啱

長左真係好撚煩，又厚又熱又核突
加上自己個頭天生有少少鬈
剪咩髮型先適合

有冇巴打有同樣煩惱

有冇啲日系feel髮型啱我

同你情況一樣 每次都求奇剪
反正剪得柒d頭髮好快又生番長

我都係，因為天生鬈，長左都ok好睇，但係再過多一陣就仆街

我通常一個月剪一次，剪完半個月之後長反少少係最佳狀態，但月未就會仆街

推

要講頭型

one punch頭